睇一睇點解國泰唔死得

[url]
[/url]

總結 : 國泰一「死」, 就會被國航收購, 以後航空界想罷工癱瘓機場運作更加無可能

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

唔駛收購啦，已經係一間藍絲公司

一間公司睇利益做決定無可厚非

如果佢由英資變成中資, 中共制霸香港航空業, 影響重大

即是一間公司為了利益犠牲員工亦無可厚非？

香港重有好多外資航空公司，唔好咁狹隘

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

香港有好多外資航空公司
但無一間係以"香港"為主要基地

藍絲基地

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

同一套理論點解你地唔保港鐵

因為鐵路系統無競爭對手who fking care
你試下香港好似其他地方有幾個唔同既鐵路公司
然後得一檔係同國泰同樣處境
先講啦好嘛

係, 而家得CX 係

保國泰，護香港

你搭飛機，間航空公司是否以香港作基地，有乜影響？

首先, 如果Cx 由英資變中資, 香港人就會少左一間安全可靠嘅航空公司做選擇, 國泰雖然被狙擊, 但實際上佢仍然係非常安全, 呢一點中資航空公司拍馬都追唔上

係咪base 香港當然有影響, 如果唔係海航點解要整間香港航空, 直接搵旗下其他飛機飛過黎就得啦, 呢啲涉及好多營運細節

而最重要嘅係, 你香港人抵制一間英資公司做乜? 邊個集團會得益? 你唔明嘅我換過角度, 如果假設太古地產被抵制最後頂唔順競爭要撤資, 淨低一堆中資地產公司, 係咪會養肥共產黨? 香港有乜好處?

Push

唔撚識野就收嗲啦 死垃圾 阻撚住晒

無乜必要不去中國啦！

大家be humble 唔識嘅我地慢慢教

你杯死左國泰，上位既只會係中資公司(eg港共航空)
講完

係唔係已經答咗，即係點吖？

以香港作為主要基地,即係話佢地擁有最豐富既資源調配俾香港塔去世界角落任何一個地方
你有無試過突然要3個鐘內買到機票飛台北阿
你搵阿?中華長榮一日得個三四班機阿
國泰呢?over 12班一個鐘一班

其實我地控制唔到 講真